好心隻小學刁曬少少啦下次，整好左疫苗先好散播新病毒啦，操佢媽個死嗅B

好心隻小學刁曬少少啦下次，整好左疫苗先好散播新病毒啦，操佢媽個死嗅B

你又知無疫苗？
有無見香港邊位高官或大陸邊位黨員中？

醒少少

你真係無改錯名
大家明顯係兩個階層黎，衛生常識同接觸既人已經好唔同啦